[荒村野店] 2017射鵰英雄傳 (46) TVB星期一至五8:30pm

主演：楊旭文、李一桐、陳星旭、孟子義、苗僑偉
導演：蔣家駿 (香港)

講述了郭靖背負著家恨國仇闖入江湖，在紅顏知己黃蓉的幫助下通過無數歷練，最終成長為「俠之大者」的民族英雄的武林故事。

射鵰英雄傳．新舊大對碰 1983 v.s. 2017

金庸原著小說《射鵰英雄傳》

App Store 及 Google Play Store 均有全集下載

歷史背景 - 南宋末年

原版主題曲：鐵血丹心 (音樂版)

原版插曲：
李煒 - 劍魂
汪蘇瀧 - 江湖天下

TVB粵語插曲/片尾曲：
譚嘉儀 - 我不歸去
菊梓喬鄭俊弘 - 我不等你 (疑因fred 事件被河蟹)

原版首播第一個post：

2017 射雕英雄傳

TVB粵語版：

[風雪驚變] 2017射鵰英雄傳 (6) TVB星期一至五8:30pm
[江南七怪] 2017射鵰英雄傳 (7) TVB星期一至五8:30pm
[黑風雙煞] 2017射鵰英雄傳 (8) TVB星期一至五8:30pm
[崖頂疑陣] 2017射鵰英雄傳 (9) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親] 2017射鵰英雄傳 (10) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(二)] 2017射鵰英雄傳 (11) TVB星期一至五8:30pm
[比武招親(三)] 2017射鵰英雄傳 (12) TVB星期一至五8:30pm
[各顯神通] 2017射鵰英雄傳 (13) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁] 2017射鵰英雄傳 (14) TVB星期一至五8:30pm
[鐵槍破犁(二)] 2017射鵰英雄傳 (15) TVB星期一至五8:30pm
[冤家聚頭] 2017射鵰英雄傳 (16) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸] 2017射鵰英雄傳 (17) TVB星期一至五8:30pm
[長春服輸(二)] 2017射鵰英雄傳 (18) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔] 2017射鵰英雄傳 (19) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(二)] 2017射鵰英雄傳 (20) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(三)] 2017射鵰英雄傳 (21) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(四)] 2017射鵰英雄傳 (22) TVB星期一至五8:30pm
[亢龍有悔(五)] 2017射鵰英雄傳 (23) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人] 2017射鵰英雄傳 (24) TVB星期一至五8:30pm
[五湖廢人(二)] 2017射鵰英雄傳 (25) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主] 2017射鵰英雄傳 (26) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(二)] 2017射鵰英雄傳 (27) TVB星期一至五8:30pm
[桃花島主(三)] 2017射鵰英雄傳 (28) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾] 2017射鵰英雄傳 (29) TVB星期一至五8:30pm
[神龍擺尾(二)] 2017射鵰英雄傳 (30) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經] 2017射鵰英雄傳 (31) TVB星期一至五8:30pm
[九陰真經(二)] 2017射鵰英雄傳 (32) TVB星期一至五8:30pm
[雙手互搏] 2017射鵰英雄傳 (33) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題] 2017射鵰英雄傳 (34) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(二)] 2017射鵰英雄傳 (35) TVB星期一至五8:30pm
[三道試題(三)] 2017射鵰英雄傳 (36) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊] 2017射鵰英雄傳 (37) TVB星期一至五8:30pm
[洪濤群鯊(二)] 2017射鵰英雄傳 (38) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩] 2017射鵰英雄傳 (39) TVB星期一至五8:30pm
[千鈞巨岩(二)] 2017射鵰英雄傳 (40) TVB星期一至五8:30pm
[騎鯊遨遊] 2017射鵰英雄傳 (41) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮] 2017射鵰英雄傳 (42) TVB星期一至五8:30pm
[大鬧禁宮(二)] 2017射鵰英雄傳 (43) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷] 2017射鵰英雄傳 (44) TVB星期一至五8:30pm
[密室療傷(二)] 2017射鵰英雄傳 (45) TVB星期一至五8:30pm

李一桐 1990年9月6日（26歲），山東省濟南市人，中國大陸女演員。

2016年，被點名為新版《射鵰英雄傳》的第一女主角，於劇中飾演少女黃蓉，獲廣大武俠影迷讚賞，為1983版本射鵰英雄傳起，豆瓣評分最高（8.0）的射鵰版本。李一桐也因此獲得了「桐蓉兒」的稱號。

歷代黃蓉：

冇名自己加番

留名

今集有無七子打東邪睇

霸氣

東邪唔教佢地洞房??

今晚你地就係度扑野

我命令你地，立即洞房！

老一輩配音堅入戲
雷霆，陳欣，so強文，潘文泊

好想做陸冠英

傻姑有冇時裝look

最憎門當戶對

但又話克兒係西毒個侄，同我蓉兒都相當匹配

啪啪啪

咪係 明明蓉兒同靖兒情投意合

催情

黃藥師真係好中二病

催情笛

春藥歌版

死跛仔

啪啪啪啪啪啪啪啪啪

狗克會唔會又射

未有掛

克仔 好慘

春笛

催情樂曲？

射雕d女係咪未見過男人
一見男人就發情

吹返首淫曲黎助興

比我馬上狗衝LA

克仔係度有咩作用?搞笑

克仔有live睇

克仔

個老mk係咁, 中二病病發

克仔做汁男

克仔存在感係咪跌到落負數

佢睇賤哥哥唔順眼嘛

桐桐留比我

夜子巴即刻出post 好波

克仔睇哂

黎喇黎喇

你都朝朝叫春la

快過啲mk結婚

好過食偉哥

嗚呀

梅超風今集死？

克er

啪啪啪啪

靖哥哥扯左

偷窺

呢段仆野前戲唔駛咁詳細啦

成個桃花島都係二流
得黃藥師勁

克仔仲似男主角

靖哥哥唔好啊

唔好呀

咸濕靖

咁多人觀戰 點樣扑得舒服

我受唔住啦

克仔做乜鳩用禾旱草cup 住自己個頭

忍唔住啦

你做咩呀

係

郭靖一邊睇一邊同黃蓉

睇人扑野

沉唔住氣喇

靖哥哥：這沒什麼的

佢班徒弟一流尾啦

明明申直隻手好遠
而家咁近

賤哥哥

有得睇 冇得食

全劇最好睇係呢度 ok?

靖哥哥女女女

最期待嘅一幕黎啦

靖哥哥終於露出真本性啦

終於扑了

我沉唔住啦

靖哥哥, 唔好呀

三哥去賣春藥發達啦

賤哥哥開餐

斷哂腳係咁

很想要吧

哥哥饒命啊

留神 沉住氣！！

打個車輪有乜所謂呀

屌你 呢到賣廣告

聽晚仲要比楊康陰

沉不住氣了

原著係點

靖哥哥呢個淫賊

春藥

起幕可唔可以cut出黎J

我沉唔住氣啦

靖哥哥

克仔悲劇

唔好呀 賎哥哥

頂！做乜去廣告

淫邪郭靖黎啦

係 睇到興起

扮左毒撚咁耐

一樣

郭靖見人地扑野自己又想

入左
一定入左

春蕭黎

靖哥哥 忍唔著啦

蓉兒應該濕哂

沉唔住
唔好呀

Kiss都唔比

克仔好慘

靖哥哥忍唔住啦

靖哥哥，你做緊乜嘢

起碼都叫救過佢幾獲

請問你啲幻術勁定係黃藥師啲笛聲勁？

我忍唔住啦蓉兒
啊

我有女先得架

唔講了依家除褲先

情色版射雕

本來：
去廣告

係咪 cut 左蓉兒問靖哥哥幾時到我地有情人終成眷屬？

玩咩招式

入洞吧

Tvb一陣cut咗呢part我第一個去投訴

個個食晒春藥咁

放開我蓉兒

同求

靖哥哥吾好。敢大力

人地有野扑，克仔就要打J

馮默風唔斷 可能好勁

黃老邪係咪東南西北最勁果個？西毒廢到郭靜都贏唔到

點解呀。。唔知呀

成人情節

原著專登唔寫....., 其實屌左

桐桐一定好香

射精英雄傳

推post速度UP加成

郭靖對耳仔紅到

呢一分鍾劇情 推左3頁

乞衣煲飯

一定入左

廣告完就2條友都射完
下個topic

J全真柒子?

呢度好正

Exactly係咁

跟著再cut小小

忍住啊，忍唔住既話就無歐陽芙嫁啦

克仔選擇性失聰

旭文對耳紅到

頭先鏡頭一轉靖蓉二人𥄫野好好笑

克仔睇完人扑野又聽春藥曲先會忍唔住搞念慈？

一定唔係

正常 我都紅 ，蓉b咁正

桃花島 二代勁過哂其他幾絕d 徒弟la

有冇人cap 到 “你地今晚就係度洞房啦“ 的圖

中神通王重陽先係

肯定扯到hihi

應該係南最勁，唔計王重陽
西就因為要留郭靖譯九陰真經

靖哥哥會唔會未忍住已經

一個丘處機打平江南七怪
但陣間全真七子又同梅超風不相上下左一陣
而江南七怪+郭靖又可以打贏梅超風+殺死佢老公
真係好撚唔合理

以為睇緊A片

大家今晚落力推post呀

廣告完左變天光

我咁近望一桐我紅都面埋tim

cut左有情人終成眷屬果幕

西毒為o左想郭靖幫佢解九陰怪文先讓郭靖
認真打郭靖死o左好耐啦

西毒最勁，北丐最廢

好難忍

蓉兒我忍不住啦

岩岩一桐怕醜好撚正

咁克仔係咪自己匿係草入面打飛機

整完之後係幾正

呢幕真係好正啊

其實唔斷既話個個都幾勁下。

日日諗著過兒卒碟 練鬼練馬咩

原著西毒專登同佢拆招
想睇佢九陰真經

【企劃】在黃藥師的催情簫聲之下，兩對情侶按耐不住，出演野外無限中出!

郭靖：蓉兒 你個身好香啊
桐蓉：緊係啦 我件軟蝟甲都冇洗過

之前好似有人cut咗出嚟， 我冇save到

自含

人在做，克在看

點呀

江南七怪 打梅係偷襲

二黎梅過左十幾年之後應該勁左

唔爭氣笑左

more

蓉在做，克在看

賤哥哥係免疫

屌

梅超風練左十幾年九陰勁左好多

克仔冇得食

個梅超風盲左架

碧海潮生曲會扣hp催情，前面對狗男女準備仆野。
我沉唔住了

靖哥哥：我係蒙古騎開馬，騎術好掂
蓉兒：爸爸教過我吹簫

yes
到後期都係咁

一路睇一路打丁

射左咁叫

馮默風係特別廢嗰個, 所以先剩係敲跛一隻腳
黃藥師入流嘅弟子應該係陳梅曲陸四個

Tvb cut左扑野果part

貞操甲

咩pokamon

件蝟甲

想渣蓉兒波都唔得

吉左
比人吉不過

神

賤哥哥好慘自己有女

望住人地扑野,自己有女冇得扑

克仔最慘

蓉兒甜笑

係咪用左軟猬甲

蓉兒對眼好大好靚

我都忍唔到啦屌

貞操甲 果然勁

唔緊要

蓉兒出曬水

黃蓉淫能到

北邊忽勁

唔緊要 我都想要其實

on9仔！咁都唔搞

本身都冇唔洗揸

兩個震晒咁又對坐，好似扑緊野咁

片呢

北 船上打係贏 西

終於到返跑online

其實維持住呢個動作都仲有個嘴可以幫靖哥哥含

而家又吉到 件甲真係高科技

仲跑

錫下都唔得
賤蓉兒

文仔只差一點點

J唔切啦屌

三個傻仔

唔鐘意既就搵石dup佢
鐘意既就唔緊要

明明蓉兒自己最想扑

跑online

又跑步

善良的甲

本身都無野睇

老頑童同西毒尋晚聽到d笛聲有冇

E個星期應該見到裘千仞?

幾時穿牆呀

志不在此...

未打7子就跑？定我記錯？

仲有幾個唔記得名

唔緊要嫁

cut左啪啪啪完個度

佢兩個互幫

蓉兒好淫

死得未呀臭g

斷半邊呀好似, 同埋佢最細

又做番阿坑

你記錯

又要睇阿坑

自殺G

楊過真正老豆

仲跑緊 西毒真係好心機陪百通癲

原著係蓉兒有同靖哥哥扑埋？
利申：小學生

我換架

大將軍

西毒武痴黎

全盛時期穆念慈俾人救左幾多次?

冇

唔通幫佢換又話你知咩

念慈g訓左好樣衰

扑咗7日7夜 冇分離過

呢句都好正

同曲三差好遠 悶好多

一早扑左 細細個就比4絕扑過

有冇人話俾我聽南帝幾時出場

中出埋又同你講

條命仲硬過隕石

冇寫，不過有

佢地好似已經扑左

有扑，不過唔係以加

有排，十集後啦

下星期

4X集

歐陽汁
一晚睇咁多live

哈哈

溫馨提示：大將軍記得轉AC

至少扑咗兩次

咁都死唔去

唔著揸落去都拮手啦 得粒釘係度

射雕得好少？

係島上面同克仔扑過
生左歐陽芙

個bgm係本身咁 定係tbb搵人lalala

點解

賤哥哥俾阿坑插左一刀,要療7日咁耐

到黃蓉受重傷時

屌你

兩套都少

本身係

40頭

BGM

冇人想理你呀柒頭康

春藥扑真係好能爽
歐陽克真係識玩

本身

貧乳先正, 我迷lin

套野幾多集

冇記錯過左鐵掌幫

同問 印象中好似唔係咁

第五批

無用大石 都可以跳河死?

全真七廢

拖馬

封信送得咁快

笑撚死打條毛咩

真係好唔想克仔死，呢個角色好正

屈9黃老邪

無波 得d毒撚先鍾意平胸

孫不二唔夠打就吹雞

完顏坑

西毒幾勁都好，仲會同周百通玩啲小學雞嘢

訓左無睇, 師兄師弟解左毒未

呀坑又開始吹水了

呢度有幾多件柒子

射神都少

全真七子 七打一

全世界都來啦

其實南帝算唔算四絕武功最弱個位
好少聽佢一個打成村人

等齊硬膠七子先復卓

啲女人真係on9，吹雞

垃圾坑又屈埋東邪到

射鵰除左黃蓉其他智力都有問題

歐陽過有救喇

中原真係好細，d金人要黎做咩

中忍
江南七廢係下忍
東邪果班就上忍至影級

楊過

過兒

全真七子睇落都覺得on9

佢唔打姐

幾時破咗處

歐陽過

懷有身孕

屌已經扑左

綠帽帝

中出了

全世界都黎曲三

楊過橫空出世

終於有楊過了

佢得一陽指 有咩咁勁

先天功加一陽指

On99 一早你醫啦屌

幾時扑㗎

fing走個大夫咁串

幾時扑咖屌

又歐陽過又歐陽芙

GGGGGGGGGGGGGGGGG

個救命恩人琴晚趁完佢 第二日就話有左 邊有咁橋啊

全真派d道士
點解個個一樣樣?

幾時既事？無線cut左？

硬食二哥D掌都冇死

道士醫人

戰績少姐 實力一定唔會最弱

平手咩
我記得係屌打

有先天功一陽指 點會廢

依家開班授徒做乜鳩

念慈

先天功+一陽指夠唔夠勁

穆姑娘係幾時被中出

講醫佢係有啲料到嘅

屌完都一無所知

唔係上鐵掌山先仆架 又改劇情

痴線，幾時有扑野

情難自禁

點解大夫要請教個道士

中出左

G

我覺得周伯通未學九陰之前 最好打係南帝

精蟲上腦屌臭G

屌完都唔知 帽事既

東邪嗰班起碼影啦

丘處機好有戲 正到

點解已經扑咗

阿坑又鳩up

垃圾坑有膽做冇膽認

即係住第度就完顏康

9 upper

康仔好狗

老夫

全真教咁細個就教楊過武功

胎教

內力勁囉企定定比鐵拳水上飄打都冇事
但感覺佢防勁過攻

嫁比黃蓉

係我插架

笠水坑

叻仔

全世界都俾佢地屈死晒

念慈幾時比佢搞過

大陰謀

又入佢數
遲下又係

所以大左咪唔教

全真七子夠撚人打咩

又扮哂野

成村鬼魂出現遲d

楊康係個大仆街

咁都信

3個

9up能力重勁過我

七子，不意外

笑死

又跑online

你睇改編架？

三隻野跑得好好笑

跑online三人組

三個一齊飛果個圖面

又跑

屌你跑左幾日

三個小生去旅行

呢三條友做乜

咁都算跑咩

其實套野後期都係大家UP9 當真 最後發現無事就BBQ

原著有排都未扑
電視就當日歐陽克俾春藥楊仲果晚

佢都拜左佛
仲點會主動郁手傷人

性格問題姐, 出家人唔會太狠

本身一陽指點人穴好撚勁
然後加埋先天功超級內力

On9 係到跑

坑仔真係勁
全真七子智力下降

全世界都搵靖哥哥

三哥跑步個look好過癮

比賽仲未結束架
由西毒講出黎特別好笑

3個跑個幕笑死

一陣又多個9 UPPER

金輪輸心理質素姐
照計佢打得平周伯通, 應該係贏到晒4絕

答唔知咪算囉，一係屈歐陽鋒

又玩

周生又想玩野樣

佢地跑得真係好膠

有撚跑咩佢地

三人同心

西毒大獲了

射鵰D人真係無腦,鳩吹幾句就呃到佢地

推

周伯童又貪玩唔講黃蓉冇死？

個反差好大

一桐跑得最可愛

念慈幾時比楊康搞過？

估唔到跑都可以咁好玩

見到達哥

老頑童又想撚多次東邪

好認真

三個跑夠馬拉松未

梅梅 就快要死了

達哥點解可以套套劇都做女主角

之前又話周伯通去到最尾先講真相?

常威

咦 已經miss左

好似幾個肥仔緊步咁

狗仔康

佢都唔知黃藥師以為蓉b死左

突然推得咁快

企鵝步

我唔理你啦

睇下原著佢同金輪打先啦
佢攻都好撚勁

可以準備上香

不得不承認楊康真係為勢所逼

三哥派春藥

究竟楊過真正嘅老豆係邊個
楊康係咪發現自己比人帽左先黑化

拖到江南七廢出黎先

少年你太年輕了，你以為超完鬆既周伯通會咁順攤咩

呢幾日推快左好多

正

佢知蓉b冇死

一桐幾時桃花島跳舞

救你條命你估冇代價？

繼續推

但就算原著都好似冇乜講佢d戰績
係咪冇乜點講佢出家之前有幾勁？

頭先蔡思貝：我係個師爺黎架 勁似達哥

好似係鐵掌山先俾佢扑左

43定44集

勁啦 兩大招

十集後喇 仲有排

想講好耐

幾時先講西毒會癲左？

好耐
島上巨變個陣

最後

yes

金庸好多人物都係無腦

得楊過同令狐沖好少少

原版好似係44

有冇企鵝步 GIF?

跳完舞就 唔好呀

其實有冇人覺得，段皇爺除左俾人帽之外，成個角色構造都好撚型

因為佢無扑過念慈..
但依家發現帽左..所以想殺左克仔報仇...

一燈要長打都輸體力啦
打金輪個陣應該都8張幾9張

段皇爺先治得掂老頑童

華山

俾人帽都好型

金輪打裘千仭都要打一日一夜

係
仲要有左但楊康唔知 就死左係鐵槍廟

好尾架啦

沉唔住氣係32集 跳舞好似43集

最後喎

呢d貨色都可以套套女主角

話晒皇族

冇
只知佢出家前收過周生份大禮

但係結尾南僧東邪都自認武功輸周伯通三分
而周伯通對金輪嗰陣除左卸力自保, 好少還到手

等佢難過多一陣

金輪又係配置頂級
實戰又係弱少少

先走一步

跑繼續跑

神雕楊過太勁

咩跑法

三條友賽跑

係咪應該段皇爺個老婆先治到呢

咁快就冇大波梅超風睇

七廢到齊！

有撚交過手咩你
手都出唔到就彈走左

學完九陰 周伯通都未超越南帝?

跑得好on9

開戰

天罡北斗陣重振全真

成個武林得曲三酒館
個個都黎哂

本來冇咁快

佢地跑步d motion blur特效好似卡通片

[quote]有撚交過手咩你
手都出唔到就彈走左[

過啦，後尾一燈都自認輸周伯通三分

武林公廁

所有人集合 開p

咪好似靖哥哥學十八掌果度咁

王重陽一堆不肖弟子

郝大通 係肥果個?

蓉兒個樣

PVP場

蓉兒嬲嬲豬

各位玩家齊集曲三

咁多高手都feel唔到佢兩個既氣

佢地有冇玩過7p?

江南七廢去受死?

遲哂到啦wo

龍珠？

死左都係棺材跳出黎

超左
南帝都覺得比唔上周伯通
天下第一應該都係周伯通

Ka errr 要死了

兩公婆

千丈又9 up

七子叫高手

武功不及

最後一日先出

9upper 又嚟

吹水王

On9仔學人追果3個人

追到幾里算係咁

你果套係龍珠

9UPPER又出黎

9upper到

法王正欲回掌相擊，突聽嗤嗤輕響，一股柔和的氣流湧向面門，正是一燈大師使出「一陽指」功夫，正面攔截。法王一直沒將這白眉老僧放在眼內，那料到他這一指之功，竟是如此深厚。
此時一燈大師的「一陽指」功夫實已到了登峰造極、爐火純青的地步，指上發出的那股罡氣似是溫淳平和，但沛然渾厚，無可與抗。法王一驚之下，側身避開，這才還了一掌。一燈大師見他掌力剛猛之極，也是不敢相接，平地輕飄飄的倒退數步。一個是南詔高僧，一個是西域異士，兩人交換了一招，誰也不敢對眼前強敵稍存輕視。

仲夠膽出黎呃

有bug 點會裘千柒跑得快過 三個傻佬

裘佬

曲三 pvp場, 賓館

求千呃都黎埋

七廢得丘處機叫做打得吓

又鳩up

又9up

合埋D氣可以變柒子神

個個講幾句就信到十足

又入黃藥師數

點解又信

真水上飄去到鐵掌峰先出？

又一個加鹽加醋

裘千丈快過周伯通佢地三個

又出黎搞笑
真係智障

玩家智力急速下降

周伯通係射鵰成日比人咒死

丐幫交接大會

周伯通表示東邪邊夠我打

係 打左蓉兒一掌

突破盲腸

屌你 求其講幾句就信
真係on撚鳩

射鵰來講
老毒物=七公 > 一燈=老邪

射雕個個人物智商都有問題
除左蓉兒

9up裘

暫時最智力最底係7子
之後到三哥

係啦係啦 全地球人都係黃藥師殺

岳洲大會

好mk

佢地7個加埋智商夠唔夠e kids高

好撚正

搭車

咩都入晒三哥數

但3個跑圈應該未講完就到吧

乜鳩都入黃藥師數

呢出戲啲人9up好勁

9upper

痴線，咩都入佢數

七廢

開波未

點解個個都咁易信人

衣集好多笑點

Cut 左賤哥哥問低能問題

屌 笠水

嘩屌 呢個咳

扮傷

呢套野係咪得蓉兒智力過百

其實佢9UP目的

幫楊康掛

咪又係g

三哥瘋狂食死貓

又玩假劍

學下巴塞d人啦

9up

講真，賤哥哥真係唔算蠢了

又整古做怪

又係把濕鳩伸縮刀

魔術師

彈弓刀

玩具刀，我都得啦

個時已經有伸縮刀

裘千丈=世界情色王💦💦

全真七子之江湖新秩序

痴線佬

蓉兒: 屌你又嚟

佢痴撚咗線

點解佢要黎講大話？
博咩？

好柒

Magic

楊康都過90嘅我諗

又係度撚人

街頭魔法王求吹水

全真7子

古代魔術師

點解班傻撚會信架屌

咪認屎認屁喇 最後咪又係死

應肚即飛

玩家智力

我都想知

it's MAGIC

報仇

9up 咁耐都仲未到

神功黎

孫不二好撚正喎

跟得多黃蓉咋

笑到氣咳呀屌

你個傻仔都係死9up有代價架

真人幾正

元顏洪烈派黎 ,想整亂整個中原

不了

克仔食花生？

七公智力應該都正常

如果係真裘佬會仲正

藏係曲三能知天下事

超風88

梅梅

金庸劇情真係咁白痴?

驚七子比東邪打傷

咁既智商講乜都信 抵佢死咁件

群得多呢班武林人士真係會變弱智

靖蓉兩個好似係戲院睇戲咁 每日都有新劇情

咁多日冇食野冇水飲

嘩屌你老母 唔識字架

布陣！

療傷仲要療幾耐

梅梅 最後一次綻放

楊康對郭靖咁樣
郭靖仲對楊過咁好
我係楊過就唔要咩姑姑啦 我要郭伯伯

超風

點解細梅會黎

笑撚到噴飯

梅超風

88 梅超風

有冇人cap左蓉兒

卑視9up王

出場好撚型

見到七怪就差唔多

阿min喇min人！？

大亂鬥

要死了

超風上場

上次怕你7子
而家唔怕

打完細打大佬

垃圾配音梅超風

仲以為佢地會問:乜原來黃藥師係女人黎？

超風幾忠心

盲既都飛到黎

姑姑對我仲好
雖然比尹志平

梅超風登場 把聲做乜野事

硬膠七子

釗峰

收工了

7打1仲算咩江湖正派

又中毒

梅超風係幾正

鵰兄對你仲好 你唔娶佢？

冇個陣佢地玩毛

又7打1

桃花島個個徒弟都好忠心

丘處機，你未聽過？

gg

用埋陣法唔只7個人

好廢

仲以為7廢係南帝北丐

由依到開始去到神雕
都係要幾個打一個

你一次過屌兩批人

冇人識你呀

超風時裝幾正

無人識你呀

好有自信

係都識馬肉先啦

超風 師父我其實鍾意你啊

但又偷九陰

又用鞭，玩sm咩

段皇爺亂入左成班人都唔知

無郭芙斬楊過隻手楊過仲上吾上到神枱

西毒同周伯通會唔會跟埋過黎

其實我覺得呢個丘處機好型 好有霸氣 有無人有同感

真 7個得丘處機 王處一見得人

今集推到50頁

諗起Starlord

由細到大都係姑姑對你最好

想問問段王皇係

到底係到
丘處機係咪賤過地底泥

無

古裝wonder woman

周伯通 定七子勁D?

江南七廢=丘處機
全真七子+天罡北斗陣=黃藥師
結論：江南四十九廢先等於黃藥師

全真威威

人地武當七子都係一個一個黎

雖然仲廢，但起碼公平d

推爆佢

冇斬傷就唔會有鵰兄

丘處機聽講之後俾西毒打到仆街

一日開2個 post

梅超風係咪勁野黎？

老頑童唔會 佢終於醒起 漏左七公係皇宮
西毒會

好想叫佢收收皮

兩條友仔明知人誤會咁深準備開片都唔出聲想點阿。。重要自己老豆

一燈

周伯通

克仔係咪仲係度

認真我真係幾鍾意梅超風依個角色

眼神係幾凌厲

鵰兄

完全感覺到係個衝動嘅老坑

周伯通啦

屌你 呢幾集好好睇

頭先吹蕭，克仔有冇射到？

個面容真係好有神 真係覺得係修真既道士

突然間醒起搞到誤會仲係到 on9

你老母就上神枱啦不肖子

係度食花生

我覺得一吹笛江南一百廢都要收皮

北帝

其實點解無啦啦會提起

綠帽王爺

大師

九陰白骨爪
變你個頭做保齡球

今個post錯咗標題

但淨係一怪都有能力中出黃蓉

西毒一返黎就見到克仔死左

咁始終都冇得同4絕佢地比嘅

南帝呀屌

係 暈撚左

周伯通屌打

段皇爺

係嘅 正氣撚黎講

睇住人仆野

人多勢眾即刻囂

丘個選角係幾好
由佢帶第1集都幾帶到戲

南帝 一燈大師

仲打緊飛機

綠帽王

梅超風60歲但有咁既樣
大家屌唔屌?

無視左啦

段智興，段譽個孫

呂良偉

屌你趙完鬆

段譽係？

有冇人接受唔到黃藥師鍾意過梅超風？

想問呂良偉係?

7子係咪有1子陣間會死?

好似3 日

超風bb就快比西毒殺

天龍八部

想問南帝係？

天龍狗公

初頭兩三集係幾好

天龍八部主角

韓狗

如果係呢個版本就接受到

咁都要副架生都係喇先得架

原著黃藥師係咪有啲鍾意梅超風？

又準備推完一個post

諗起7公了

其真西毒on99 返到黎出完手 以為佢地帶左克仔走

新版係

跑左幾日

黃藥師好似扑過梅超風

頂你個肺 其實只要黃蓉或者郭靖事旦一個大叫一聲，即刻可以停止一切無謂死傷，乜都擺黎講嘅

終於

我記得七公評過話黃藥師冇出全力打七子

天龍八部其中一個主角
唔特別學過武功嘅絕世高手

未食完

老黑衣

周伯通同西毒點排？

七公gg

03年版本係
不過全世界人睇金庸小說 大部份人都睇71年版
71年版無講

新版指? 全部都睇明河社

其實個人覺得新修依點唔係咁好

第二次係殘陣

今集桐桐出鏡頭好少

周伯通同4絕點排？

比人撚化到

佈陣！

曲三果次真係破唔到平手

但係今集好正

擺post就擺post啦...佈陣

一有人阻到佢地咪G囉 不過之後七廢唔夠打靖哥哥都衝左出黎

四哥：喔！！！擺陣呀？

江南七怪只係江湖陀地
又無內力又無神功
最有師承果招已經係越女劍法

點解呢個陣咁on9

周伯通>四絕

想解釋東邪點解撐楊過同姑姑一齊
不過東邪要解釋就7啦

7怪就有

已射

江南柒百廢都打唔贏黃藥師啦

的確係無下殺手
其實七子加個陣都係差少少先到四絕

全部閃黎閃去有咩好玩
玩硬食啦

冇人岩孫不二 ?

衝完出黎就死咁濟

因為係一人一掌就有七掌

new~~~

呻吟！！

七子單打獨斗 夠唔夠梅超風打

準備開新post
今日好快

馬鈺個笑容 有北斗陣全真7子 信心up左幾倍

乜都入三哥數

七子都有呀

越女劍好撚勁

馬肉見超風羅條野出黎淫笑

輸鳥

我蓉兒真係聰明

學到1成都唔知有無

春秋時代係

丘處機可以一戰

孫不二真係好正,有無時裝樣睇下

郭靖醒咗

又一個post

老女人煩膠

靖兒又up lv

得丘處機可以一戰

你真識食

呢part比賤哥哥升lv用

睇你頂到幾多個

求新post

係咪譚處端

睇戰吸經

有了

黃藥師

其實 叫一聲 黃老邪知會傷到蓉兒 都唔會阻佢療傷住 我覺得

我岩

比西毒偷襲死，之後都係入東邪數

全真廢子

好威風

1001

真係慘